垃圾寶馬3系 甩車頂布 可以點搞?

唔記得映相, 類似咁啦
可以點搞
要幾錢

拎出去包過alcantara
如果窮就成塊剪走佢

特色黎
用𠝹刀分開佢就ok

通病嚟
我以前E46都係咁，有少少甩但冇你咁嚴重

我連車頂個sensor都跌埋落嚟條條fing

人大咗都係鍾意翻JDM

仲衰撚過tesla

我換過 ，golf黎 千零蚊成塊換 效果幾好
我諗唔會太難 自己淘寶買黎痴的話

曬得太多，搵個室內場長泊

甩車頂布乜撚野形容詞

咁點講好

如相中般咁，直頭係塌頂

冧天花

FB search 彩虹

介靚d做收納位

塌頂囉未聽過咩

唔知得唔得 以前見過人架corolla都係咁 用釘書機釘鳩住曬佢

通病
整預 $1800
唔想整就買釘返黎釘返佢
淘寶有

呢架係三系黎咩

講左唔記得映相嫁啦，張相上網搵咋

Sor自膠